<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Movie">Film</string>
    <string name="Tv">Televisi</string>
    <string name="des">Deskripsi</string>
    <string name="Nama">Judul :</string>

    <string name="change">Ganti Bahasa</string>
    <string-array name="data_descripsion">
    <item> Seperti apa dunia saat berubah menjadi kiamat mengerikan yang digambarkan dalam The Walking Dead? Spin-off ini ditetapkan di Los Angeles, mengikuti karakter baru saat mereka menghadapi awal akhir dunia, akan menjawab pertanyaan itu. </item>
            <item> Mengikuti kehidupan pribadi dan profesional sekelompok dokter di Rumah Sakit Gray Sloan Memorial di Seattle. </item>
            <item> Peter Parker dan teman-temannya melakukan perjalanan musim panas ke Eropa. Namun, mereka hampir tidak dapat beristirahat - Peter harus setuju untuk membantu Nick Fury mengungkap misteri makhluk yang menyebabkan bencana alam dan kehancuran di seluruh benua. </item>
            <item> Seorang anak jalanan yang baik hati bernama Aladdin memulai petualangan ajaib setelah menemukan lampu yang melepaskan jin yang membingungkan sementara Wazir Agung yang haus kekuasaan bersaing untuk lampu yang sama yang memiliki kekuatan untuk membuat harapan terdalam mereka menjadi kenyataan. </item>
            <item> X-Men menghadapi musuh mereka yang paling tangguh dan kuat ketika salah satu dari mereka, Jean Gray, mulai lepas kendali. Selama misi penyelamatan di luar angkasa, Jean hampir terbunuh ketika dia dihantam oleh kekuatan kosmik misterius. Begitu dia kembali ke rumah, kekuatan ini tidak hanya membuatnya jauh lebih kuat, tetapi jauh lebih tidak stabil. X-Men sekarang harus bersatu untuk menyelamatkan jiwanya dan melawan alien yang ingin menggunakan kemampuan Greys baru untuk memerintah galaksi. </item>
            <item> Bertekad untuk menjaga Annabelle dari membuat lebih banyak kekacauan, ahli iblis Ed dan Lorraine Warren membawa boneka kesurupan ke ruang artefak yang terkunci di rumah mereka, menempatkannya dengan aman di balik kaca suci dan meminta berkat suci dari para imam. Tetapi malam horor yang tidak suci menunggu ketika Annabelle membangunkan roh-roh jahat di ruangan itu, yang semuanya mengarahkan target mereka pada target baru — anak perempuan Warrens yang berusia sepuluh tahun, Judy, dan teman-temannya. </item>
            <item> Woody selalu yakin tentang tempatnya di dunia dan bahwa prioritasnya adalah merawat anaknya, apakah itu Andy atau Bonnie. Tetapi ketika Bonnie menambahkan mainan baru yang enggan disebut Forky ke kamarnya, sebuah petualangan perjalanan bersama teman-teman lama dan baru akan menunjukkan kepada Woody seberapa besar dunia untuk sebuah mainan. </item>
            <item> Selama 1980-an, seorang komedian gagal gagal menjadi gila dan berubah menjadi kehidupan kriminal dan kacau di Kota Gotham sambil menjadi tokoh kejahatan psikopat yang terkenal. </item>
        <item> Mengikuti upaya heroik agensi crypto-zoological Monarch ketika para anggotanya berhadapan dengan sekelompok monster seukuran dewa, termasuk Godzilla yang perkasa, yang bertabrakan dengan Mothra, Rodan, dan musuh bebuyutannya, Raja berkepala tiga. Ghidorah. Ketika spesies super purba ini - yang dianggap sebagai mitos belaka - bangkit kembali, mereka semua bersaing untuk mendapatkan supremasi, membuat umat manusia sangat tergantung dalam keseimbangan. </item>
                <item> Setelah peristiwa yang menghancurkan dari Avengers: Perang Infinity, alam semesta hancur karena upaya Titan Gila, Thanos. Dengan bantuan sekutu yang tersisa, Avengers harus berkumpul sekali lagi untuk membatalkan tindakan Thanos dan memulihkan ketertiban ke alam semesta sekali dan untuk semua, tidak peduli konsekuensi apa yang mungkin ada di toko. </item>
    </string-array>

    <string-array name="data_descripsiontv">
            <item> Seperti apa dunia saat berubah menjadi kiamat mengerikan yang digambarkan dalam The Walking Dead? Spin-off ini ditetapkan di Los Angeles, mengikuti karakter baru saat mereka menghadapi awal akhir dunia, akan menjawab pertanyaan itu. </item>
            <item> Mengikuti kehidupan pribadi dan profesional sekelompok dokter di Rumah Sakit Gray Sloan Memorial di Seattle. </item>
            <item> Serial animasi Freakin Sweet yang sakit, terpelintir, tidak tepat secara politis, dan menampilkan petualangan keluarga Griffin yang disfungsional. Peter yang kikuk dan Lois yang sudah lama menderita memiliki tiga anak. Stewie (bayi yang brilian tetapi sadis yang bertekad membunuh ibunya dan mengambil alih dunia), Meg (yang tertua, dan merupakan gadis yang paling tidak populer di kota) dan Chris (anak tengah, dia tidak terlalu cerdas tetapi memiliki hasrat untuk film ). Anggota terakhir keluarga itu adalah Brian - anjing yang bisa bicara dan lebih dari sekadar hewan peliharaan, ia menjaga Stewie, sambil menghirup Martinis dan memilah-milah masalah hidupnya sendiri. </item>
            <item> Setelah akselerator partikel menyebabkan badai hebat, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia terbangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti malaikat penjaga yang tak terlihat. Meskipun awalnya senang dengan kekuatan barunya, Barry terkejut menemukan bahwa dia bukan satu-satunya manusia meta yang diciptakan setelah ledakan akselerator dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. Barry bermitra dengan S.T.A.R. Lab dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat yang hidup, tetapi itu tidak akan lama sebelum dunia mengetahui apa yang menjadi Barry Allen The Flash. </item>
            <item> Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas saat kapal pesiarnya hilang di laut. Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai main hakim sendiri bersenjatakan busur. </item>
            <item> Ketika mereka masih kecil, Sam dan Dean Winchester kehilangan ibu mereka karena kekuatan gaib yang misterius dan iblis. Selanjutnya, ayah mereka membesarkan mereka menjadi tentara. Dia mengajar mereka tentang kejahatan paranormal yang hidup di sudut-sudut gelap dan di jalan belakang Amerika dan dia mengajari mereka cara membunuhnya. Sekarang, saudara-saudara Winchester menjelajahi seluruh negeri dengan 67 Chevy Impala mereka, melawan setiap jenis ancaman gaib yang mereka temui di sepanjang jalan. </item>
            <item> Dihapus bersih dari ingatan dan dilempar bersama, sekelompok orang asing berjuang untuk selamat dari kenyataan pahit dan pulau yang menjebak mereka. </item>
            <item> Sebelum ada Batman, ada GOTHAM. Semua orang tahu nama Komisaris Gordon. Dia adalah salah satu musuh terbesar dunia kejahatan, seorang pria yang reputasinya identik dengan hukum dan ketertiban. Tapi apa yang diketahui tentang kisah Gordons dan kenaikannya dari detektif pemula ke Komisaris Polisi? Apa yang diperlukan untuk menavigasi berbagai lapisan korupsi yang diam-diam memerintah Kota Gotham, tempat bertelurnya penjahat paling ikonik di dunia? Dan keadaan apa yang menciptakan mereka - persona yang lebih besar dari kehidupan yang akan menjadi Catwoman, The Penguin, The Riddler, Two-Face dan The Joker ?. </item>
            <item> Dalam sistem peradilan pidana, pelanggaran berbasis seksual dianggap sangat kejam. Di New York City, detektif yang berdedikasi yang menyelidiki kejahatan keji ini adalah anggota pasukan elit yang dikenal sebagai Unit Korban Khusus. Ini adalah kisah mereka. </item>
            <item> Agen Phil Coulson dari S.H.I.E.L.D. (Divisi Intervensi, Penegakan dan Logistik Tanah Air Strategis) membentuk tim agen untuk menyelidiki yang baru, yang aneh dan yang tidak diketahui di seluruh dunia, melindungi yang biasa dari yang luar biasa. </item>
    </string-array>
</resources>